初戀分唔分好

開始左半年 感覺佢隊我越黎越冇以前咁好 同佢傾過幾次 佢話改 最後都一樣冇變 一樣hea覆 覆佢啲fd都唔覆我 明明上次已經講好左話我信埋今次 佢最後都係咁 不過我又驚我後悔 分唔分好

睇定啲囉，分咗無得返轉頭，睇你接受到幾多。同埋好睇你啲對話內容有無Chur佢先？

我ex就係咁
最後只會更hea
根本條女就係唔想自己做醜人
只係想等你講分手先
最後又有得做受害者駁同情

冇chur佢 佢應承左我好幾次都冇實踐真係好心碎

後期已經放棄唔話佢 就曬佢
最後一樣帽

不過我哋兩個上次傾到喊曬口咁喎 佢唔會係咁掛

你越迫 得越快

咁要點做

我ex都有喊
根本女人呃人會呃埋自己
點都當左自己受害者先
最後我帶左半頂帽
同佢話自己未玩夠所以先分手
分手嗰刻佢都係到喊
好似佢先係受害者咁

我就係冇迫 都
結論係女人變心真係好撚快
做乜都冇用
半年已經咁
仲點過人世？
搵過個好過啦

咁你依家有冇搵到第二個更好

Push

啱啱散左冇耐
未有目標

不過唔怕啦
男人又唔急早拍拖